有無人無乜生存動力

?每日等死咁款

同意

樓又無可能買得起，女又無能力溝到，唔知生存落去為乜

你又啱wor，其實我都係好奇其他人有咩生存動力姐

唔可以係兩老之前走

你唔孤單

買樓溝我已經冇所謂,只想死之前輕鬆少少,真係唔可以早過兩老走,我陪埋佢地走埋最後就夠
如果喺死之前搵到自己想做乜同可以做到乜我都應該會開心啲

我諗好多人唔死都係為左兩老

啱啊